大埔何中條臭閪校長

炸鳩佢Email

仲有留言留98 98 98 98

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

真。仆街黎

孔子思想，就是明目張膽的貪腐思想，上層威權做任何腐敗嘢都無得challenge，所以中國人一直腐敗不堪。

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

佢個嘴係咪含住啲咩